最強防具介紹，堪稱免死金牌，走唔走得甩靠佢！

一張紅紙，上面有幾粒黃色野
佔地時間一張張放地下排一直線
我唔知狗衝上黎會點
反正我地係咪都要退
不如等記者朋友影返啲靚相

我真係唔想再有人俾狗捉喇，唔好死守呀，要打遊擊！

push

print一疊俾義士

睇班狗點行

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

算唔算低成本防具？

唔係好明

btw紅色代表乜野？其實好啱我地用

黑白會唔會違反XX法
我個人唔係幾想見到前線揸住一堆紅色嘢
不過又想見到某批二足犬形物體踐踏某些圖案

運輸途中好可能過唔到 stop and search

自己小心

水炮車黎果陣，邊散水邊釘喺地下

啲藍絲都係咁整旗仔架啦

嗱我個人就唔鍾意星星嘅，有冇其他圖案

人地外地心繫港 外國巴絲 香港需要你！

個人比較鍾意熊仔圖案

提大家小心姐

個人覺得，最少A1 size 先有意思

戇鳩，落人口實
陣間人地cut頭cut尾文宣話你撐中国

你唔會放自己旗喺地下掛

好啦既然大家唔同意，此計劃立刻撤回